527行出黎 唔代表呢個係最好既行動 而係 我地已經無其他可行既方法

靠班垃圾泛民？
靠外國勢力？

聽朝出黎既人 唔係唔知有幾危險
只係 只要有1%既機會 都要去試
而且 見唔到比行出黎表態更有用既方法

Be water

警務人員子女關注組

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場